%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Medium Length Curriculum Vitae
% LaTeX Template
% Version 1.0.0 (30/01/17)
%
% Important note:
% This template requires the res.cls file to be in the same directory as the
% .tex file. The res.cls file provides the resume style used for structuring the
% document.
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	PACKAGES AND OTHER DOCUMENT CONFIGURATIONS
%----------------------------------------------------------------------------------------

\documentclass[margin, 10pt]{res}

\usepackage[T2A,T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[russian,english]{babel}

\usepackage{helvet}

\setlength{\textwidth}{5.1in}
\renewcommand{\baselinestretch}{1.0}

\begin{document}
\begin{otherlanguage*}{russian}

%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{resume}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	NAME AND PERSONALITY
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{ФИО}

\textbf{Иванов Пётр Сергеевич}

\section{Адрес}

432000 г. Ижевск, улица Пушкина, д. 1, кв. 4\\
e-mail: ivanov@example.com

\section{Веб-сайт}

example.com

\section{Телефон}

+7 000 000-00-00 (мобильный)

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	OBJECTIVE SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{Цель}

Соискание на должность <<Системный администратор Linux>>.

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	CHARACTERISTICS SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{Характеристика}

\setlength\parindent{12pt}

\parСистемный администратор Linux с опытом обслуживания более 100 серверов серверов
в нескольких ДЦ. Автоматизирую инфраструктуру с Ansible и SaltStack, пишу
сценарии на Python и Shell, использую Git и Mercurial.
\setlength{\parskip}{0.5em}
\parДеплою образы с Packer, тестирую изменения в Vagrant и управляю Amazon AWS
с Terraform. Есть опыт работы с Docker, OpenVZ, Xen и Qemu/KVM в кластере
Ganeti.

\parЗнаю как настроить NGINX, Redis, Ejabberd и PHP/Ruby/Erlang.
Снимаю дампы и профилирую боттлнеки, оптимизирую веб-приложения и провожу
нагрузочные тесты. Патчу, собираю и распространяю софт через репозитории.

\parАнализирую логи с ELK. Легко читаю и понимаю англоязычную документацию,
разговариваю на уровне Intermediate.\\

Мои сильные стороны: логическое мышление, ответственность, обучаемость,
отсутствие вредных привычек.

\setlength\parindent{0pt}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	EXPERIENCE
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{Опыт работы}

{\sl Системный администратор,} \hfill c 2015 г.\\
ООО <<Сидоров и партнёры>>, Ижевск \hfill по наст. время
\setlength{\parskip}{1em}

{\sl Системный администратор,} \hfill 2013-2015 г.г. \\
ООО <<Рога и копыта>>, Ижевск

Мои обязанности: обеспечение работы серверов 24/7, подготовка платформы к
запуску сервисов, взаимодействие с разработчиками и партнёрами, автоматизация
инфраструктуры, заказ и обслуживание корпоративной техники.

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	EDUCATION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{Образование}

\setlength\parindent{12pt}

\parВ 2014 году получил сертификат RHCE.
\setlength{\parskip}{0.5em}
\parВ 2014 году получил диплом об окончании Ижевского политехнического
университета с присвоением квалификации инженер-программист.

\setlength\parindent{0pt}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	ABOUT
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{О себе}

Дата рождения: 1 сентября 1992 г.\\
Семейное положение: холост.\\
Интересы: кулинария, волейбол и зарубежное кино.\\

\end{resume}
\end{otherlanguage*}
\end{document}
